睇完聽證會，大家覺得點？

我淨係知道基本上人權法一定過！
有冇人補充一下？

過就梗
係睇條款有幾辣
同救唔救到我地出苦海(打殘中共)

目標要推到去Magnitsky act